{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_088702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7004381'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-06-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "어린 열무 된장무침 양파를 갈아 넣은 열무 나물 만들기"
    },
    "text": "若大根の若菜入り玉ねぎをすりおろした大根の若菜作り\\n\n今日は母が送ってくれた柔らかい大根若菜があります。 大根若菜はサムギョプサルと一緒に包んで食べると本当においしいです。 しかし、今日は別の方法で準備しました。 大根若菜を茹でて玉ねぎをすりおろした味噌和えのナムルを作りました。 このように用意したナムルは食感が柔らかく味も素晴らしいです。 大根若菜のさわやかさと玉ねぎの淡泊な味わい、そして味噌で調和した組み合わせは本当に美味しいのですが、ちょっと辛い味もいいですよ。 大根若菜の食感と味、そして3つの材料の調和が本当に素敵です。 大根若菜とサムギョプサルが相性が良いということは知られていますが、今は大根若菜を他の料理としても活用できてとても嬉しいです。 母が送ってくれた大根若菜でおいしい食べ物を作ることができて本当にありがとうございます。 , 調理時間:60分以内、材料:大根若菜、玉ねぎ、味噌、にんにく、梅、ごま油、ごま塩、レシピ:フライパンに水を入れて煮込みます。大根若菜を頭から入れます 大根若菜の頭を先に入れて2分ほど経ったら葉っぱまで入れて一度ずつひっくり返します。沸騰したお湯で4分ほど茹でてください 洗って水気を切った大根若菜は食べやすい大きさに切ってください たまねぎ1個とみそ大さじ2を用意してください ミキサーに玉ねぎ味噌梅大さじ2を入れて挽いてください ボウルにすりおろしたソースを入れてください にんにく大さじ半分、ごま油大さじ1、ゴマを混ぜてもみ和えてください 大根若菜入り味噌和えの考え、意外とシャキシャキしてて美味しいですよ。",
    "QA": [
        {
            "question": "大根の若菜作りの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "60分以内です。"
        },
        {
            "question": "大根の若菜作りに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "大根若菜、玉ねぎ、味噌、にんにく、梅、ごま油、ごま塩が必要です。"
        },
        {
            "question": "大根の若菜作りのレシピを教えてください。",
            "answer": "1. フライパンに水を入れて煮込みます。大根若菜を頭から入れます。\n2. 大根若菜の頭を先に入れて2分ほど経ったら葉っぱまで入れて一度ずつひっくり返します。\n3. 沸騰したお湯で4分ほど茹でてください。\n4. 洗って水気を切った大根若菜は食べやすい大きさに切ってください。\n5. たまねぎ1個とみそ大さじ2を用意してください。\n6. ミキサーに玉ねぎ味噌梅大さじ2を入れて挽いてください。\n7. ボウルにすりおろしたソースを入れてください。\n8. にんにく大さじ半分、ごま油大さじ1、ゴマを混ぜてもみ和えてください。\n9. 大根若菜入り味噌和えの完成です。"
        },
        {
            "question": "大根若菜の食感はどうですか？",
            "answer": "柔らかく食感があります。"
        },
        {
            "question": "大根若菜と玉ねぎ味噌和えのナムルの組み合わせはどうですか？",
            "answer": "大根若菜のさわやかさと玉ねぎの淡泊な味わい、そして味噌で調和した組み合わせで、美味しいです。"
        },
        {
            "question": "大根若菜の他の料理としての活用法はありますか？",
            "answer": "大根若菜は他の料理としても活用できます。"
        },
        {
            "question": "大根若菜とサムギョプサルの相性は良いですか？",
            "answer": "大根若菜とサムギョプサルは相性が良いと言われています。"
        },
        {
            "question": "大根若菜を使ったおいしい食べ物を作ることができる方法を教えてください。",
            "answer": "大根若菜を茹でて玉ねぎをすりおろした味噌和えのナムルを作ることがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "大根若菜の特徴は何ですか？",
            "answer": "大根若菜はさわやかな食感と味わいがあります。"
        },
        {
            "question": "大根の若菜作りは辛い味ですか？",
            "answer": "大根の若菜作りにはちょっと辛い味があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 526
    }
}